hi 淡友 (1258)

唔小心1001

熊軍終於贏了

淆軍又要死了

其實係咪流野黎

麻煩搵人貼段野

納dee 日k 枝十字星好阻訂

牛油已經熟透

大法好似失效
大芋平左倉？

出事啦

支持

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：
t=1&s=16&o=1&p=&symbol=110000&search=C|||||||||
Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

閪閪閪閪冧

升得好地地做咩跌番

你地買期貨通常幾時轉倉？
而家轉定係咪差唔多

股災呀

奶清你跳船未

空軍勝利日

今晚千跌？

今次有晒策略
唔穿前底依然只係當回調

跌番去食飯前個位姐
如果低過24475就做埋lower low

好圖再分享
瞓個好教 聽日又要忙數錢

有咩指示

出針啦 無事啦掛

即係買熊囉 248止蝕 第一站就已經望231啦
上個post已經講咗

收到了

咁淆軍要仆街了

我講dji要285原來早咗一日

睇圖穿230

淆……

聽日打穿佢行新通道

佢咁畫係226

聽朝睇下個市點行咪知囉

傻淡

淆軍有奈b加持 酒啊

淆証又開始多

拉闊啲個圖睇 由4月開始 248已經係阻力位
如果有得賺係傻淡，我又唔怕傻啦

會整闊個上升軌掛

唔好呀

如我知錯可否乃念最初
人地都悔改啦
做咩仲要逼死人

聽講奈清反手call咗
左右巴

咩位call

真暴趺
牛軍已完

246尾
又話去250
今朝訓晏左
248走咪好囉

低水百幾點

睇下穿唔穿今日個底先
做完lower low上得番就call多張

點解會跌咁多

今朝見到你call反手熊就賺左
多謝奈B

夜晚無騰訊

一棍一棍嘔落嚟

仲call多張蝕一次唔夠，要蝕兩次先心死

夜媽媽先黎跌

熊軍聽日數錢

穩陣

大棍跌完咁多成交, 係咪即係真跌

今日妹撚到咁 唔敢過夜 個個狂吹美升
威左陣就落翻去

個LOWER LOW又唔算好LOW
當唔當係

今次真係出針啦掛??

好多銀行出數據

美女冇brake

即係會升定跌呀
琴日又話讓利讓少左

夜期做完lower low有彈
應該守到掛

做左lower low
出左針
出埋陽燭
結論>>>升升升

咪再講喇

上番245啦
245係偏好

lower low做得唔夠低,無加注添

聽日比243你call唔call

真跌哭撚左

好耐la

243嘅話，博反彈係抵嘅
24180止蝕 上望多次246

都係賭佢補裂口 但都係睇淡囉

唔驚啦,之前升上黎大把profit

無錯

之前唔計

希望qq 生性

無事啦 低位升番70點啦

聽日又破頂
朝早如果一開就238,止唔止賺好?
定等250

qq業績前必會爆上架。。
年年都係咁

終於跌

今日上左啦

半夜起身見到夜期……
習敗敗又敗北了

嚴格D黎講只係回調
低位上黎升左接近2千點, 跌番少少唔過份啦

到時候真係牛屎重臨

應該唔會跌咁多掛

無得一陣間就升咩

諗緊做番DT算定繼續做長倉好
DT蝕起碼3,4千手續費
日日都跑數咁,要TRADE 3-5次先夠數+夠癮
ST一坐,成個月先TRADE得一兩次
但可以嬴/輸成千點

你做swing trading入個位要好靚
有冇咁好技術搵到個pivot point坐先

唉, 我230 CALL唔走咪好囉

你應該學下塵巴
搵啲關鍵支持阻力做SL
入得swing trading就唔怕坐啦

以後照抄算

美市扯唔起啦

熊軍突襲
牛牛走啊

千跌

IG升返

西冧喇

螞蟻比美帝搞

留個名
做牛軍第一日就沉船

完了吧

跌落黎唔該

大芋真平左好倉？
都係既 成千幾點 夠食

baba跌咗八蚊

奈奈你張-1斬左未

熊軍出黎開party 啦

熊b

琴日買跌就升 止左就跌
垃圾港女

開市不問價-1

今日baba 帶領千跌

咩事睇跌

Gun 尋日DL止蝕

美國佬出手

60日內wor...

希望開市入熊有得執幾格

追熊啦

屌奶星 睇啱好醫生好耐 上星期跌又唔入 到佢升返我又唔想入 琴日冧返落去又走去買金沙 宜家金沙閪冧 佢又再升
好撚難玩呀呀呀呀呀

希望9:15 重係244 入到-1

QQ咁撚硬

千跌，入5皮熊證

跌咁小 驚閪咩

嘩 上番245

開追悼會la

跌唔落

以港女的性格一開市就瀨屎

QQ日日升十幾蚊
宜家先跌個幾蚊
話咁快升返啦
驚閪

巨棍

1分鐘100點

升呀

熊trap

打撚晒交喎

仆街la,投降la

巴巴帶領240
好彩之前292見好似冇乜力放咗一半先有錢再溝貨

期又衝上去係咪習敗敗做嘢喇

預算中既負面消息當日一定爆升，牛佢老母

baba 跌7 蚊咁din

淆軍全都玩完了

molamola

24533有無熊死？

5號又落返30

想熊下佢

最近熊都要247

點會有

睇現貨ADR 243 痴撚左線 一日跌番曬

嗚呀唔玩la

成班傻仔牛軍 一嘢回晒

以為又黎尋日果招爆上爆落為殺而殺

dji 閪冧啦

大法一個月黎第一次失效 今次gg

好在仲有升上黎既profit,吹咩

跟

最慘係奈奈一反手就巴落去

玩返個股算

熊左阿里巴巴

頂住呀

自己睇位 開市彈先入

重有幾分鐘熊家軍最後召集

未斬?

港女既廢

期彈得一秒又插 分明落習敗敗面啫

dllm 琴日個150 點就消失，今日就唔郁

聽到都覺得痛

仆街我隻坐艇熊都返家鄉

哇彈都唔彈

一開市做止蝕撚

期貨彈咗一半

一棍升返

入得熊

過夜熊食咗先
唔洗講咁多

入多5皮熊

有料又避大跌

特價時段掃牛

想熊，有乜好介紹

要去IFC了....

等埋我

殘忍只需一棍

大法不嬲唔過

隻1772 賺到笑。。

跟你搵食

真跌 牛軍玩完

1日跌3.3% 30日係咪就會變0

玩哂la 又贏

我轉咗做淆軍
等啱位就all in call

牛議員

咩事

加密先信

見你講好耐都唔知咩黎

求其睇啱邊隻就入
隻隻都一鳩樣
除非你想熊過夜

識玩

豬咗上個禮拜啲profit
又回到起點
要退出一排了
下個禮拜有大project 唔得閒

大市閪冧 中芯起飛

熊貓大勝400點

profit 唔驚la

暫時熊贏3皮，想加多5皮

轉熊平手了

牛牛 你地好ma

轟落地核啦垃圾港女

高J熊

早2日唔係吹一定上249咩風向轉得快到

大荢

見好就收
我諗最多去到241-242就反cup

本身唔打風就係既食住美女既強勢

死哂啦

牛油已經溶化

牛皮熊可恥，等我仲信你一齊牛過

記者消失左

可能屌緊閪

走左去阿美利堅丫嘛

黎多5皮極熊有冇人跟，今日賺多29%收手

召喚首領

召喚奈b

仆街高J咗

一轉玩美股港女就跌番

哇條數唔細wor

奈B 聽聞反手CALL

放晒7200加牛牛先嚟再跌
嘻嘻
想入隻7500慢慢滾

黑仔飯一齊做淡la

迫害牛軍

做咗啦 2438呀

這是真的，已經去左熊船，輸少當贏

244 v緊上去

返到la

廢港女好快跌返

我食30點就走 唔敢坐 快d落去啦

目標243

有冇人繼續熊

5仔升乜尻呀又

嬲了嬲了

欺騙感情

老散入貨

冇拿？ 咁就跌完？

熄app等11點半再睇睇放唔放巴巴熊

唔知跌乜一陣會升番

老散仲睇好5仔先好野

特價q 牛 now

仆街 熊又trap

慣咗佢成日自私升

唉 5仔係咁升

跌少少拎liqxxxxx姐
最後都喺會升

點解會咁on9入埋d過氣鳩股金沙嫁 入完就坐一蚊仲要完全唔似升得返

走寶244 無+到3

升高D俾靚位沽，大戶加油

升緊啦

各位準備轉身未 列車即將開出直往249

升災

傻熊

最後上車機會

牛trap就真

上返去啦屌，死人啦仆街

跌200，1個鐘3百億，大戶瘋狂出貨
黎啦，接盤俠們出擊

完全係老散接貨

牛市回調姐
升升升

留筆錢日日玩屌米dl dh一個月都夠gel兩三千萬返黎啦真係

唉 我都係想食30點啫 直接輸緊100

起身食早餐

電池股40蚊左右入。。賺到笑

岩啊 我都坐緊

牛軍上晒車，扣左安全帶未

5分k 4連綠了

死返落去啦

死返落去啦 夾死人喇

反彈番百幾點啦 無事啦

覺得今日收市都係跌幾十點就算

爺西都轉埋燈，呢獲仲唔250

爺閪咁上頂得唔得嫁
一陣馬上風點算

預備衝DH熊軍gg

最後逃生們開喇，要走好走

又係上證搞事

今日必定會DL收市, DL收市抽一位巴打請佢叫雞

支火箭ON9到90角度直升

屌

屌你老尾跌250點都可以咬番上綠燈?

低位彈200點啦

靚位put已開，多謝大戶尻托

Hi?

牛軍咪又係睇住碌棍上但唔敢入

又上返吽吽吽位。
熊trap黎

牛軍你敢唔敢被夾

屌米轉埋燈

LM

QQ今日終於比爺閪遺棄
屌米Baba都抽上，
qq仲碌柒咁

最後要托都係會用企鵝托

qq 今日真係成碌撚咁

lm

熊過 今日執返十萬

升啦，跌乜撚喎

又極熊 又玩咁大
以前既竹巴返黎啦

竹巴無限復活

有冇Batman救下牛軍啊，升一升上去先啦

人生金手指

牛trap

啲內銀升緊喔
點解期貨仲跌嘅

開cheat 無限金錢大法

QQ比個面 再衝低D
我過夜Q熊仲未食糊

頭先做乜唔走

Set左價走唔到

彈返一百點比我走一走啦

因為你轉咗做淆軍又唔貼早餐相

目標價幾多呀

好彩有工商托下市

又話戒賭

岩岩到價了
食左20格

大芋

屌 冇上車 我到底做緊咩

又夾我d 牛仔

fat fat啦

無限個最後的20萬

243唔穿依然有險可守

5仔轉埋燈

等緊位入屌米呀睇好佢破頂

巴巴

日日爆升，日日超買
琴日尾市已經有獲利盤大手走人
今日唔跌 聽日都跌啦

期待佢跌多50蚊

駁反彈+1先

見住QQ碌棍

金沙比我返家鄉我都all in屌米算 咁多隻最正氣係佢

走牛跌多兩百幾口再牛過

唔識玩 下下 過百點上落 跟唔到

岩岩掛牛 輸左7格又跌錢

琴日唔過夜 走左q熊

又低入場費又有熱量
跌極有譜掛

點睇係獲利走

點解隻京東跌得多過爸爸

琴日升幾多 今日一鋪跌番曬

做咩要反手呢

最後的廿萬

無限粟米羹

落去啦 差省少我返家鄉喇

嘩
做下嘢望一望個表
又牛trap

反手做牛

平手我都走 求求你

豬咗千幾蚊
都係吉吉哈等238先入牛

似一底高過一底

屌米又想轉返燈

差唔多啦

AMTX 又想發力？
升高啲啦係就
等緊熊爆佢

點解個個都話238嘅
睇同一個sir sir架？

幾銀再入
睇好佢破頂

假彈完又直衝DL 港女真係

每次反彈都係牛油嘅逃生門

奈B還好嗎

以為記者返左黎

走咗 仲多咗幾點 多謝哂 我好有口齒嘅 話走就走

唔喇
等佢落返21先算
納dee好快一跳樓
班海盜實死

Trapped

燈死我

r.i.P 牛軍

嘩
哩棍精彩

jumped

食一食糊先 熊軍手足

一下無左 8格 邊個又燈

淆軍死亡區：
1.醉b

243唔穿依然有險可守掛
個老師係咁教

尋晚121.94走左送果一股APPLE

呢棍大到 直接撞落我個止賺位

diu 4 格止蝕牛

好掛住佢

佢係咪輸晒喇

如何可以不閪冧 或者生命只配有一個閪

見到佢一反手就跌返

叫咗put又多手反手
跌市做蛋糕熊啦

明明qq 今日要係要帶升港女架麻

尾市最高位急插落570

都破左頂，咩位入都獲利嫁啦

悔改了

淡友po三大指標
1. 奶清
2. 黑仔飯
3. 記者

之後呢 係咪冇再見到佢

仲有玩完巴

贏左5皮熊，仲想再入熊，有冇人跟

跟塵巴買升又中
跟刀仔買跌又中
點解我偏偏跟左個全部都唔中嘅老師

希望佢再蛋糕

又食7格熊

跌幾蚊都叫急插咩

悔改la 咋咋林止蝕，新一波跌浪又黎la

食一食糊先

黑仔飯今日贏呀

係囉 QQ喎 升就升廿蚊 跌就跌幾蚊

我想脫離呢個指標 幾時可以轉運呀

個閪生蟲嫁

先跌1200點再升上去你都慘啦

睇埋243先

最慘係打完靶先上

刀仔睇貨幣好準

係跌就快啦撚樣

嘩屌你老母咪撚再提嗰條片

跌3000點啦起碼

薑B呢

贏20 30點 輸就200 3000 仲要輸多過贏
點玩呀 媽咪呀

個幾蚊雞 破頂小回調姐

玩完巴呢

好痴線 條女咁都唔去睇醫生 仲係到玩

我一直都係淡友

佢要請call g呀今日

miki 都閪冧

薑b尋晚燈埋dji同納dee

係喎 C9 d個股有冇乜新動向

想識c9

咩number又贏5皮呀

想食c9

升返啦升返啦！
冇事啦牛軍必勝

牛gel!!!!

想食c9啲老公

高位追熊，死哂

唔係好識

我發覺啲老師畫完圖
好多唔做番個總結
一句講晒 升定跌 目標位幾多
大家咪清晰易明囉
講到模凌兩可 咁多條線穿插
都係我做啲分析最簡潔易明

跌返一百點比我走一走熊得唔得啊，唔玩啦

又彈番 好彩走左呢

跟你分析買相反又然

跌100點已經新 DL 貪心到你

我隻牛都走人先 好得人驚 下下棍

@地拖
你隻金沙...
信報：大陸改刑法禁攬客 嚇冧澳門濠賭股

每次反彈...

你走左牛 即係彈得

止蝕走啦
全日波幅係呢兩百幾點
當然你可以搏下晏就會唔會有奇蹟嘅一棍

琴日托到咁
都仲可以急回

其實一破頂，就要小心獲利盤走人
加上佢係急升上去，超買得好勁
要開始小心

QQ回幾蚊已經好多

支持 幾時再分析

太多留言無追
佢地呢排好似主要玩700 巴巴 吉利

咁五十點都夠，比我走一走先啦

今日已經買牛又輸，買熊又輸

信我 吉倉會贏

前排聽奈奈講啲籌碼真係限制換返現金嗰陣已經唔敢再玩濠賭股

等平左倉先
有倉分析唔到位

跌一跌落去比我走一走啦，今日唔再玩啦

前幾日升到飛天個個賺錢
今日冧樓又個個賺錢
有冇人輸架

淡友大勝

ok wor 下次買邊一邊講聲啦

又插啦

巴巴苦主區

輸果D 無上淡友POST 姐

冇事

跌多三十點比我離一離場啦，唔玩啦

跌唔穿 可+1

淡友post 大勝

你頭先個屋企唔係上面嫁咩 做乜變咗係下面

直接講升跌啲師奶跟入去俾大戶食咗又返去找老師晦氣嘛

見佢大棍跌即轉熊，點知即奶野

25仔

奈……

見佢跌先轉就遲左啦

跌咁少

又話玩牛熊轉身要快

我咪輸 成日輸

近排好似無人講淡友經濟論

星期一大升，唔少淡友jump 左

我囉

前排升死人
邊有咁多淡友

無玩一排，一玩返即輸到抽筋

因為做淡只係每日十幾分鐘既事
上唔到車就等比人夾

輸嗰啲自動消失咗啦
每星期都有更替

宜家可以威下先啦

點解豬極都有錢，呢期冇見你贏過

無限廿萬復活法

手殘入咗手牛點部署好

244硬到，肯穿未

仲有我

開完會

止啦 呢個市吉比較好

都係唔好高J喇 吉吉算

升咗一格咁咗放
但喺冇人接貨

244鑽石能量底？洗唔洗我又轉返牛？

All in

放過lunch

淡倉夾左半個月
上個月開始夾
係沽左個半個鐘內最多賺20點
之後就無番過去咁濟啦
係有日未訓醒番過去囉

睇下244穩喎穩 但已經穿左兩次
再穿就落233

等午市抽升

最近黑到無人有，買乜輸乜

放過lunch應該連屍都冇埋

LUNCH後就會頂返上去
60天線呢D位唔做上唔通做落咩

仆你個街屌米個價硬過碌鐵

依個位想玩幾耐

總係咁多散戶接貨 大戶不停散貨

仆街lu
我見頭先深證升到轉燈 衝動咗

跌多兩棍啦，唔想過午市啊

入左牛定熊

lunch 後應該243 見

你快啲許個願啦
夾到好痛

國指唔識趺

聽星期五，熊過先

似會抽上去再妹

企鵝帶佢落去啦

跌跌下已經-300

唔似會抽上去
qq一棍棍咁落 冇break

QQ係咪想返550

買錯唔緊要 最緊要轉得岩
希望依家轉會仲黎得切

baba 同 qq 一齊瀨，港女收皮

冇啦冇啦
我以為QQ見底
原來係冇底

肯大棍跌未，想坐個順風車都咁難

之前求235就一直升啦
應該失效左

我覺得最少落到242先穩
利申： 吉吉

道期就真喺似有得抽上
不過港女今日唔會跟

qq 垃圾破頂都暴跌，睇錯佢

246-3終於大勝等穿240先食糊

本多終勝

242大芋牛搬左239

BABA QQ 一齊衝DL放飯

屌大戶又搬家

吉左全日

嘩 冇放隻過夜Q熊既話
30格都黎

賺少好過豬

追入7500 是否不智

Qq 拎左liqxxxxxx就要跌

BTW 制裁制左D 咩? 得人物??

睇你個倉預幾長時間
聽日會走 唔過weekend 而家入 好不智呀

嘻嘻跌la

奈奈斬咗未？

又岩
繼續吉

爺閪仲係綠燈cls

3033 落返7蚊即ALL IN呀DLLM

收市前企唔到回調位就走一走
定係睇埋241

破頂係要還
一日還撚哂 補埋琴日個細裂口

爺閪11：30放飯

跌成20蚊

好圖再推 第一個支援位係前日嘅底 24196

243 牛命危

屌真喺dump爆春
本身做緊熊軍手多走去反手

上證升緊
港女做咩跟美期

搞港獨？

有出世咩

睇埋241先啦咁

勸你真係要止唔好再輸twice

食咗3轉熊了
停手
今日應該到底

期貨24550 put到依家
你教我點輸

今日好似跌得有啲多
應該會聽日升番

你望下美股先

補完 都唔敢反手

242-24299 SOR9

美女應該今晚大跌，頂左咁多日

崩盤我有經驗
可以一齊唱

但上證升緊架喎

啊 聽日星期五

上證升緊都-300,下就轉燈-500

我驚走左會升

可能-100呢

上證咁大個裂口係下面
補硬

嘩乜跌咗咁多 應該高J嫁頭先

奈b 好硬
頸

其實跌好小

幾時教我贏

100 點棍都少

1137係清泉

奈B隻工傷真係好硬

尋日高J 1093豬死我啦

制裁林鄭未啊，快手啦

尋日講咗今日會put落去
夜期做到246可以反手架

冇玩期貨

奈清依家情況點

睇埋成交量啦，睇埋就發現
恒指一大成交之後就跌
指數無升穿返大成交日嘅底，做好倉真係考身手。

牛油已溶化

呢三日加埋係咪黃昏之星

好硬

嘩插到 食少十格

開市不問價入牛

轉頭升到上宇宙唔好問點解

唔貪心 升返100點比我走咗
之後任你玩都得

坐穩 準備抽升

驚咗做熊軍
次次入都比人夾

Miki彈緊
熊軍冇profit cover嘅自己睇路

坐緊8格
雖然有朝早做熊啲profit頂住
但喺都好痛

驚系

有profit 唔驚la

先彈得嗰少少
feel到一陣會大怒神一棍又到新dl

賭場又開門啦，跌多兩棍比我走一走啦

平咗張put
等佢回返啲再put

棍上

升啦唔該

回乜撚

又回返一百點

又引牛

好大棍
高j班人又被夾

282 又黎

做牛軍真好，一日開幾次逃生門

嘩又發功

屌282 唔敢玩大
袋400走

升多50點啦唔該 未返到屋企

跌返落去啦，無啦啦升乜撚

凍結哂班高官海外資產未，又話制裁佢地

上返24450再落

不嬲殺動物前都會選某隻0.1x執一轉錢先

又話殺243，殺左咁耐都未殺得落去

比返d 錢錢我

爺閪呢 北水呢
大特價仲唔快啲買返上去？

跌多一百點比我啦，唔玩啦今日，就殺243，殺完即走

玩親282 都早走左..我屌

成日望住282? 咁都追到嘅
我入場都唔敢入

跌啦，升撚咩，落去啊同我

一出新聞就搵返282加入自選
買得少又再走
唉垃圾 0.285 已經有入2手唔敢玩太多 0.305 就走左

可以升了

低位妹市
可以專心返工

想買韓股隻big hit有冇方法？

原來搜肥佬黎辦公室

妹跌

腳仔又玩音樂椅

282 真係愛股黎靠佢賺LUNCH

隻2115 唔敢玩, 唉垃圾

被捕概念股

妹升，點搞

真係無走...一出news 即買1,2手實有賺
我0.285 入已經慢左跳得勁快 但細膽早走

賭場股帶個市落去未啊，啲貴賓廳都收哂皮賭場都唔肯收皮

宜家+1諗唔諗得過

牛軍

唔put都唔好call
半天吊 一爆邊就67

呢一嘢彈唔高過前頂就熊佢老母

一齊熊啦，仲諗啊

又坐

有冇QQ熊軍 & 港女熊軍 諗住今日繼續過夜？

建行又升

彈？邊忽有彈？

彈唔起 熊佢老母

冷靜d

咪彈左一百點比你囉

落返去比我未

我唔啦
係琴日破戒先會過夜

都啱嘅 不過始終覺得聽日QQ繼續下試

今晚繼續熊過夜

依家仲有幾多好友

橫盤到2點啦

彈彈下又上返244

夾到好痛，神智開始有啲唔清醒啦

升返哂啦

升啊！！今日轉港女轉燈幫曬你哋含

熊軍比人夾左一百點，應如何部署

牛軍夾咗三百點應如何部署

好快跌返

妹妹下夾左我成百點

有力喎

489逆市升咗兩日仲加唔加注好呢

走左就升停，係咪玩9我啊依加

屌，一走又跌返，玩我玩到咁

差少少先到家鄉 又跌返落去

跌緊la

今晚大選準備出事

走左啦頭先，屌，一走即回頭

未來人

流浮山刀手去咗美國暗殺侵侵？

差一格先賣到

same
牛軍已死

想喊，今日又牛又熊，輸左5k

成日Set左價走唔到轉頭就輸返比佢，明明我贏五格就想走架

嘻嘻妹跌

做淡要有信念

Set左差一格

下關睇幾多？

今晚大選咩

24450有冇上到車

241先la

好似差少少到

信你

24447.51

幾時到237

我跟特巴咋

準到你

冇呀 我今日朝早個轉都賺夠收手
唔係咁入市 怕豬返轉頭

哭哭

老母面教人買牛，今次可以all in 熊啦

你都fatfat la

2點又一棍打返落去

彈完la 可以止蝕

我頭先隻熊60走左， 63又入返

玩9自己真係

鳩估
有賺就好啦

Where

想喊 唉

佢之前叫人put, 好準wor

蛋糕熊
今個星期牛軍熊軍打和

Call左未！

好喇 你夠鐘收手喇

拎夠liquidity好同我彈返上去啦

巴打差幾多格平手？見你喊咗好耐

人生太短出手要更大
月尾返到條數再all in買多1000股uvxy

點解要call

玩到自己精神分裂

Call 1 call!

頭先差8格 彈到最高差1格
而家差返8格

定力唔夠就抖下

QQ爆升個兩日都冇乜賺到，
但做死一邊算 反手好易出事

見到ching call 就想哭

食左隻熊先，彈高再入

今日到241 點算

我休息一排，今日一玩又輸返

得唔得呀

3點總有棍

點睇都似想殺242 牛閪

今日ATX都主要散戶&北水買入，而大行瑞信雖然自己提高QQ目標價，但今日佢帶頭大幅散水....如果今晚美股唔升，怕前幾日大量入手ATMX嘅大行都會跟風大量沽

未必既 可能抽升呢

你望下nasdaq會跌幾多咪知
q3唔會好捱

啲錢可能會去返債同埋舊經濟野

跌多啲呀

今日穿243 聽日穿240

唔熟美股
點解納DEE 黎緊會跌
TESLA 仲升到HI HI喎

現價入內銀 會唔會好不智

今日期貨持倉多左成萬張

如果真係比人制裁，十年返唔到個價喎

牛b 死了

我休息算，今日輸到失左理智，大家加油

到頸線 冇力升
要調整 落返去0.618啲位磨
可能會再抽返上去

Tesla升 apple升咗半日
大盤都係跌喎

入ATMX

插插插

以為記者返咗嚟

最出名呢2隻
謝謝解答
納DEE 跌 = 港版納DEE跟跌 = ATMX 跌
屌米快D 落返20蚊啦

上多次244比我上車得唔得

可以直插了跌落去

痴線

點解會買呢堆殘兵

點解港女突然自己彈返上去！！
唔通我許願成功？

星期一爆升果獲 奈銀升撚到利申無買

引牛

升一日跌10日

幾時比你等到呢日

241未

sh等收息

未有記者之前
我成日都大字報ga

講收息好似會俾人屌
一句撻埋黎 鳩買ATMX/ TESLA 都賺到D 息啦類似咁樣

每之反彈都係牛軍逃生門

睇幾多今次

你尋晚唔係7200過咩

淡友po唔會屌人既
除左等收息之外 真係唔知點解要買銀行股

又係賺息蝕價姐

有
5號仔跌到仆街果陣撈底博反彈

走左喇 日日中棍

屌 我都係但尋日吉過

蛋都唔蛋糕下 冇話比下機會嘅

買62589 la

lunch 後咪彈左lo

現貨仲唔肯殺落242???妹到幾時

呢度仲有冇牛軍手足

死撚左

轉哂會la,仲牛

真暴跌 牛軍玩完

打暈左自己，聽你講241再睇

睇番份report
最遲2020年12月14日會出銀行list
最遲2021年12月14日出5項制裁
最遲2023年12月14日出10項制裁

10項制裁如下:
(1) restrictions on loans from U.S. financial institutions;
(2) prohibitions on designation as a primary dealer;
(3) prohibitions on service as a repository of government funds;
(4) restrictions on foreign exchange;
(5) prohibitions on banking transactions;
(6) prohibitions on property transactions;
(7) restrictions on exports, re–exports, and transfers;
(8) bans on investments in equity or debt;
(9) exclusions of corporate officers; and
(10) sanctions of principal executive officers.

其實出5項制裁已經對香港d銀行好撚傷 香港都會玩完架啦
美國佬比一年時間比大家走鬼
大家幾時走

插呀

係咪得翻我一個牛軍坐緊廿幾格

我

無知一問呀
假設侵連唔到任, 拜登有冇得唔執行呢?

仲有奈b

唔使睇啦
牛証成交多過熊証成13億
今晚條牛棒實好長

港女跌得多過人都算
彈都唔彈下

彈左又落返地獄

回下啦仆街 點入7500呀

特價熊賣哂

反手入7200

Good idea

3點啦 仲未爆發

穿啦242殺啦

穿左243 點算

向下爆發

Pursuant to Section 7(a) of the Act, within one year of their inclusion in the Secretary of the Treasury’s report, the Act mandates that the President impose five out of 10 of the sanctions set out in Section 7(b) on any FFI identified pursuant to Section 5(b).

Not later than two years after an FFI has been included in the Secretary of the Treasury’s report, the President is required to impose all of the sanctions set out in Section 7(b) of the Act.

又mandates又is required to
應該冇得唔執行掛
btw 份act 推得最落力既係民主黨pelosi自己
即使牙祖縮沙
pelosi冇理由會縮沙掛

今日條熊柱都好粗

又真係三點有棍

今日見唔見到241

不嬲有 最準時一定係3點棍

琴日咩位牛QQ都贏
今日就咩位熊QQ都贏

dl

諗住幾時走

爆咗喇

叻仔

會上番轉先再落240 我估

無人信

QQ 20蚊

仲有得插
無底

熊又賺4皮，今日執左8皮
我仲想繼續熊

一定熊過

嘻嘻

今朝廿格食左隻過夜Q熊
同埋隻開市入既熊Q就冇再入返啦
今日夠數就收手

一日就返去起點

痴撚線 係咁推個DL

我真係想熊多100點

想241溝7200

準備定先

午市前有人勸我唔好J 7500
我本人哭能左

咁殘忍
牛軍點算

唔洗美股都可以自隊la

現價有點高J

今晚叫碟肥牛

連吉利靈車都拖到轉燈

食緊牛河

大跌要開始了

喂屌星期一大升果陣又話睇249
而家大跌又話睇240
扭軚扭到

硬頸做輸到仆街

可能落一落就上返黎
但今日唔落聽日都落
呢個星期應該埋單升一百點

朝早大戶走貨走得咁明顯，見蛋糕就熊邊有得輸
最好多D蛋糕，見一個食一個

唔係想-500 呀，未上番車

講緊邊個

係咩有雞叫

坐定定等241

有冇熊軍手足比啲信心我

現價食好和味la

差1點

我轉左入你戈隻岩岩

我落左車嗚嗚

又食又拎

咁插法 聽日仲有冇得跌嫁

咁大獲，咁我都走先

咁就再殘忍d啦！

就到241 la 廢事食正個反彈除非你沽期

(1) restrictions on loans from U.S. financial institutions; 唔比美國銀行借錢比被制裁銀行 如果大家知咩叫同業拆息就知好大獲
(4) restrictions on foreign exchange; 限制外幣兌換 搞死港元
(5) prohibitions on banking transactions; 唔比d錢匯出匯入
(6) prohibitions on property transactions; 唔比地產買賣 搞死樓市
(8) bans on investments in equity or debt; 唔比投資股票債券

任一都可以搞死香港

謝拉特巴有料

跌到失禁

星期一升五百
星期三升十七
星期四跌五百
係黃昏之星

食咗先
今朝輸果啲贏返有突

星期五

崩潰我有經驗

豬死我了

係崩盤呀

sorry

聽日繼續跌

聽日食蛋糕

HSI已經沒有股票存活了

跟唔過夜，跌得太多

工商有料

put到晒位 今日係噉先

再call

星期一嘅-1好彩無走

爽呀

哇坐左幾百點

星期一走左輸左500點

變返9月中咁 掂完248就直插

威海銀行上市第三日
恒生指數成份股全線崩潰 非成份股亦隨之紛紛轉紅
威海銀行依然堅守3.35上市價
我宣佈威海銀行係終極防守股

鳩估

今日執左9皮，連熊3野

冇人買 又冇人賣

好彩下晝開市入左熊

一日到241 熊軍真幸褔

QQ琴日升17蚊
今日跌返23蚊

Qq熊30格 而家食定過夜好

好垃圾

開市-1
24447加沽
易沽易沽

你換股率幾多先
差好遠嫁喎

巴巴熊賺左千幾蚊
食左吉吉過夜

前幾日輸太多 所以想停玩動物
今朝恒指Dh個時想入隻熊又唔敢
唔係就可以補返啲數

過唔過夜好

多謝你
需要含撚嗎

今日跌咁多，聽日仲有冇得跌

今次會落到邊?

miss 左呢下，手腳太慢

241一日到位

241 一野穿

今日跌咁多要反手未？

次次大上大落都無份

有冇倒賺呀

我要叫雞
插啦

241 血肉長城

幾時返245啊今日無時間睇住就搞到咁

停唔到

非gay 不了

所以依家食咗先了 怕

夜期彈完再落大機

追返哂今日輸戈啲

開心返成個人

打個丁先la

241一日到位
又有咩消息

update 定

面仔破燈

聽日就殺呢幾條大柱

好瘦條野

咁我要吉吉

買7500 過夜是否不智

500

你miss左啲野

彈啦喂屌唔係真係DL收市下話

10天同20天線頂唔頂到

7200 無走到咩星期一升到咁

朝早個400 點都中la

咪彈左成六十點

呢個post會唔會又洗走晒啲人

今日羊左6千幾
call隻靚🐔比老婆補下

琴日班財演又話QQ突破長方型可追入，屌你老母俾返啲錢我呀

追返反手條數

依三日算唔算黃昏之星，但係琴日戈枝唔係十字星來

好彩你頭先叫一叫我先入返熊仔食到200點，今日差啲慘死

兩日去返暴升起點，打和

呢下財演自己落埋場輸埋

請謝巴call g

直接幫佢含都得啦，留左小小過夜，聽日同我跌盡佢

又呃撚含

好撚精彩!!!!!!!!!!!!

小牛過夜

熊軍今日威撚到

跌咁多嘅 又唔覺有咩消息

企到10天線冇事喇

呃撚含

qq 有冇貢獻到100 點

110點

同9月玩法一樣
聽日穿241，再企穩
就放心熊佢老味

收到

熊最極係248好似

cls 垃圾qq

小牛+1

咁今次咪穿硬2幻3

我上個月253坐到而家

冇掂動物好耐冇留意

唔驚
升無限 跌有限

248以下比牛軍殺晒啦

手賤7500小注 熊軍要保重

係249樓下
我咪俾人殺左嘅248熊

手頭反手追牛 輸3萬

牛軍嗰支陽joke比人食晒

都淨賺7萬呀

一樣

行開下 返黎見到穿咗241

期貨嚇鬼呀?

241牛 會唔會收市後殺

QQ差唔多食埋前日個枝

我都係尋日比人殺左隻極248熊 無入返249熊

仲要係勁假殺 ,我隻牛就咁鎖死左

姆姆又黎+1大法?
期貨跌到HIHI

期又瀨牛trap

邊有穿

睇黎今晚已經穿埋240

跟娒娒先

陰包陽
熊過

奈奈收市先上水

大法尋晚失效啦。。
唔敢用

幾時抽call g 數

姆姆呀屌

期 最低24060喎

奈B
仲未斬

黑仔飯又食少幾百點

佢冇叫 唔敢加 謝巴又睇238

奈b 仲未斬唔好call 住

係咁 贏二 三十點 輸就幾百點 唔識玩

係夾小二百點
佢本身想call

岩呀 差d 67

用大法羊左成個月
尋晚第一次豬錢 可能大芋平左好倉
唔用住

都無DL收市
BTW今晚股災啦收到風應該

miki 跌咁少，留番今跌

無風無浪都有得跌？

啲歐豬

回調好似

終於搵到個跌得多過港女
德國

依排升咁多，跌返幾%出來都唔過分啫

Vix就快上到30